★呢套嘢算唔算香港政府最先進IT設備？

第三代網線打擊網盤侵權

海關版權及商標調查科高級監督李漢華受訪時坦言難靠人手全面搜索，去年遂以五十萬元與港大合作研發廿四小時自動追蹤網盤侵權的「網線新一代」，只需輸入戲名、歌名或歌手姓名等關鍵字，系統會自動進行「三部曲」，先追蹤上載侵權檔案的「第一人」，其後找出檔案何時在哪個討論區發布，並會自動截圖及將超連結及侵權檔案儲存，方便未來舉證，最後以電郵或短訊通知調查員，更可自動製作分析報告，有助減省人手及人為錯誤。若伺服器或犯案者處身海外，則會與海外及內地執法機關交換情報跟進。

系統可同時追蹤最流行的十個討論區或社交媒體，據了解當中包括Facebook、Twitter相關群組及本港數個熱門討論區等

新系統已是第三代，前兩代網線在○七及一一年推出，監察BT及拍賣網站侵權行為。

第一次見政府唔用DOS/win95 /IE4

房屋署d表

人手入

cloud都玩死你 仲bt

去年遂以五十萬元與港大合作研發廿四小時自動追蹤網盤侵權的「網線新一代」

屌你老母個死人八段錦就要用450萬

支那/俄佬 cloud

差佬點search?

果d magnet link可以點check?